光線 引我 再次回眸 岸邊 伸出 這一對手

雖然係mirror成員 但首歌幾好聽
唔係嗰d男團路線歌

Dear Jane x Jer柳應廷 - 水刑物語

Live version

覺得MV自己唱好聽d

首歌好啱佢